觀塘狗曾勝賢(原名曾凱俊)，過黎筲箕灣天悅玩具地帶打鳩老衲啦

天悅玩具地帶嗰個真係你？

老衲聽日門口痾屎等觀塘狗曾勝賢

老納使出佛光獨龍鑽 舍利子導彈

咁你約佢幾點

老絲認同

笑撚到我

老衲玩咗兩登咁耐 見自己個狗名比人侮辱嬲到

曾勝賢可能屌過你老母，人地好中2呃老雞驅風

個隻賣相既人形豬仲話你係佢柒撚到

呢條女正呀

可唔可以講下
名就你出，閪就佢屌 有乜個人感受
係唔係好似睇AV 清水健個頭頂打住老衲咁?

幫你推
最撚憎偽韓厹